收到風通州街班假難民踢開波，想係波台組隊最強11人同佢地決鬥

波台贏就清通州街場
假難民贏就可以捉波台隊隊員勞軍

有冇提議邊位手足出陣

@豬蛇

講埋打咩位thx

我打開啦啦隊

怕你比人捉去勞軍

牙豬=波台奧斯爾
我=波台夏殺特

仲有牠首

領隊何wayne

我做中場中 ok?

神鋒牠首

士方

我做裁判

波台神鋒牠首
直通班南亞狗大細龍門

你個樣似2&b

請左關愛座做judge
順便幫佢同十卜大和解
你下次喇

豬sir打哂

nben 193cm 打開中鋒/中堅

你有南亞血統
怕你25

我有西亞血統

連人帶波

樓豬執波仔

平時教開佢地踢波

一定唔可以搵奇雲道理 會25

ching打龍勁能到 冇人入到你波

我做旁證